# Eště som sa neoženil

1. `Em`Eště som sa neože`Am`nil `Em`už ma `H7`žena `Em`bije.
A já som si narychto`Am`val `Em`tri du`H7`bové `Em`ky`D`je.
[: `G`S jedým budem ženu bici,
`D`a s tým druhým `H7`dzeci dzeci dzeci dzeci
`Em`a s tým tretím kyja-kyjačis`Am`kom `Em`pojdzem `H7`na zá`Em`lety. :]

2. Kam ty zajdeš, aj já zajdu, pojdeme do mlýna,
opytáme se mlynára co že za novina.
[: Kolečka se otáčajů,
žitéčko se mele mele mele mele,
moja milá se vydává, pojdzem na veselie. :]
